Удаление инфрастурктуры, созданной с помощью Terraform
======================================================

При вызове модуля можно указать значения переменных:  
* TERRAFORM_DIR - директория с манифестами Terraform. Если не указано, то будет выбрана текущая директория.  
* TERRAFORM_USE_BACKEND_CONF - логическая переменная. Указывает, нужно ли инициализировать Terraform с применением файла конфигурации *backend.conf*.  